白人會好似宋朝漢人一樣遭到異族滅亡

等睇白人崖山跳海殉國

之前話阿記贏到曼9就以後唔上連登個條友係咪樓主你?

連登仔係5係白人
定係好似性別認同障礙咁,當自己係